# Trình bày một email marketing ngắn gọn

Một trong những lý do để email cuốn hút người đọc nhất là trình bày một email ngắn gọn. Khi bắt đầu gửi email hãy nghĩ đến cảm nhận của người nhận. Nhiều email trình bày rất lan man gây khó hiểu cho người đọc.
#email #emailmarketing